Hitos de desarrollo personales:

Angelo:

* [ ]  componente de landing sector izquierdo
* [ ]  componente de landing sector derecho
* [ ]  componente de landing barra navegacion

Eduardo:

* [ ]  modelo de carta para mostrar beneficios
* [ ]  servicio con datos para cambiar contenido de cartas
* [ ]  css e imagenes de componente

Sergio:

* [ ]  stepper con css propio
* [ ]  cartillas de cada stepper
* [ ]  servicio de informacion para cartillas e imagenes